1573 南方能源 買唔得過?

今日市價蒸發近9成,依家個價位入唔入得過?

入左2手

值博

係咪造數

俾人狙緊，話佢吹大5倍income
如果係，基本上依間野年年蝕錢

德勤做audit, 唔信水分太多

入啦，星期一最少升返50%

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

原因?

升返2蚊冇難度

2手過個靚週末

我地又見面, 幾錢入?

1.16，你都入咗？

1458都比Emerson Analytics追擊過，好快又fatfat返

啱啱set 1.07入5手, 竟然入到

竟然, gun
但我相信佢十幾蚊跌落黎, 2蚊走唔甩, 而且間公司企得好硬, 堅持自己無問題, 信佢間公司, 不過睇財報, 真係吹得好誇張

1.1 1手試下

轉眼間已經賺緊5百幾蚊

1.0 入3手星期二爆上

支持
啱啱見到1.15~1.16, 已經賺緊8百幾9百 呢啲股真係好刺激

好中意玩暴跌股

你個名都好熟下, 2662/2369?

2369

各執少少

呢隻明顯老千股。 博跌得多短炒下算

好搞笑, 呢個post好聚舊feel

價位波動跳得好快

3手
小賭怡情

又係訓練心臟嘅時候

入左1手
希望執番餐m記加大

無乜郁過喎, 一粒鐘行得個十格

2手

其實當賭大細
輸就輸就2千多啲
贏就未必

呢個真

過唔過夜

入左兩手

all in 左20萬

呢隻入手唔係就係過夜咩

臨收市應該低過1$ 再入啲

如果係真

我對中國有信心

跌穿一蚊

低過1 入一萬

1.3幾無放
驚遲d連個本都低過

美股又開始瀨屎

有跟進開咪過囉
無既話咪當入賭場囉
我就1.08入賭一粒鐘, 頭先1.04就走, 唔識佢唔過夜, 你話禮拜一會上番2蚊都係咁話啦

買左一萬
@1

等收錢

升返$17
就發發

過夜一係輸一半，一係贏一半
最慘星期一停牌

Lm學嘢

驚就輸一世

停牌最濕滯

停牌最多咪輸幾千，星期一等數錢！

應該又唔會既, 純粹大股東同放數佬嘈交, 借沽空報告順手斬下倉啫
不過真係唔熟唔好玩咁大

驚咩
富貴險中求

屌，唔撚驚，好少追擊完再停牌

玩過幾次
呢D俾沽空機構中傷
次次都係流

你話我吹好呢隻都係咁話，赫章人民政府都有22%持股，咁易爆咩

勇士
留名等睇drop to zero

你咪係2262苦主？

2662

地方政府仔有撚用咩, 黑吃黑

赫章喺貴州
出名傳銷

係, 所以無入1573

呢隻股用唔用到連登既正股驚西理論

其實沽空機構有邊次唔係9up
敏華 安踏 周黑鴨
好似隻隻都搞唔死
利伸9up

當賭下錢姐
唔洗太認真

仲有金斯瑞

當有即刻買

賺唔少

慳返澳門船飛錢去賭大細姐

all in

好多熟名

期待星期一

平常心

0.87 撈左小小，未走

1.05 入左小小 1.4走左

星期一仲有無得低價入

無
火箭將會升空

後座力一下，先升空

垃圾股票， 盡量少買吧。
（我冇講邊一隻，不要對号入座）
連望也應該少望。望來都蹝時間

人在暗， 你在明。 隨時可再殺50% 落去都冇所謂的
垃圾可以變得更垃圾。

何況亂世在前， 也不應該大舉進擊吧。

第2隻2622

*2662

巴打心水清

如果回購就fatfat
不過應該冇錢

星期一唔停牌就抵玩
不過連回購都無錢就好難講

跌20%

彈佢老母

說好的反彈?

收左皮

會0.5嗎

0.78 似乎是第一個關鍵位， 即上一日的低位
今日試了三四次都暫未穿0.81。

但都係一句
市咁樣跌， 留cash 好過

宜家反覆係0.85個位

是啊.

盤20萬貨陰陰地去派， 所以都不會叫你大手買

同埋要留意大圖， 2016 陰乾一路由兩蚊炒上17 蚊， 幾條友圍爐就可輕易炒上。

宜家咁嘅時期，無力上啦
換馬put個市

成班攬抄

預佐俾人小到柒彩都要放上來。

內幕只有佢地知道
所以也要留意股市動盪， 太不尋常就更要小心。
外資見動盪也會走避一下， 寧願明朗化才玩。

大班：解放軍出動前留意股市，中國勢力試圖沽空香港，一招破壞香港 (主持：鄭經翰、潘啟迪、林旭華) 嚤囉街高談闊論 (復刻版)

頭先睇完報價我即刻笑到仆街

命黎， 8月5 搞咁大獲佢地1蚊貨輸3成

現價都唔敢入 起碼0.5

我不如再買大家一句， 為什麼要入這隻？

博反彈？ （但博反彈要mon盤睇莊家點派貨）
冇話唔得， 但要睇實。
優質股？ 優質就唔會陰上去而一鋪過洗落黎啦
博長期升值？ 垃圾楂住垃圾資產點博得過。 何況高台跳水後， 代表莊家散水， 佢點會買番轉頭。

要長渣今日咁多隻大藍籌特價點解要買支那毒股

就係博佢即日反彈3/4成爽yy
賭徒心態

好過過大海

$0.55

跌到pk

差不多買我

2日跌咁多會唔會停

0.55 入左 20000

呢隻股個幅度仲勁過過山車

🤫🤫

未驚過

我覺得
莊家是散水派貨
假如佢星期五，一蚊派了二三億貨， .....
睇成交吧⋯⋯

痴線 0.54 隻股一定有問題

咁既大跌市仲夠膽入d 咁既妖股就真係有問題

咁多大藍籌特價唔買，買莊股

藍籌窮撚邊有錢買丫。呢隻一買 買到廿幾三十手

[求文宣］全民放股

連2662都不如

2662避開左跌市

莊股會受大圍跌勢影響既咩唔好自欺欺人啦

0.42入唔到, 屌

可能係好事

會唔會跌到0.4以下

蝕晒

升呀

假升, 0.42入唔到真係好柒

我都係

我開始都以為要跌到0.4底下

依家入左0.45

望佢升到1放

呀升

長揸可能既,短揸冇可能

莊家開始收錢

人地向下炒，你接火棍

見到個post我又走去睇報價，又笑到我仆街

瞓咗冇睇
依家升到幾多？
賺1倍未？

無莊起倉
無買 睇左幾日
0.490 有堆大手
可以係附近收玩下
15-20％就好睇住
多人排隊放 馬上低一啲掉貨

呢隻依家炒波幅

真係笑撚左

信連登股神，不如不問價入66

買垃圾股不如一早買金
1500 USD
或直接買美金
（金不知道仲可以升幾多， 因為已經炒起佐）

牛熊都好炒過呢隻

1573變牆紙

今次fatfat 大股東變左市政府

咁都fatfat?

0.01

0.6 買左6000
公告話已經斬晒倉 我覺得有機

0.45@30000股,fat fat 囉

上唔上到一蚊

想入

上到1個月m記加大

爽！

替有賺嘅你地感到開心我仲有排等

有錢可以入反啲

填返2662都得

火箭升空

唔啦 等到就等

2662我平安 托賴

0.9

入1手睇睇

比人斬晒倉

填唔曬

又趺返曬

得返傻散玩呢隻

主席控股股東都放鳩晒D股咁即係咩意思

推post

利申：已走貨，得1手

$0.495

睇黎有排跌

盡量不要炒垃圾股吧。跌了80% 不代表會炒番起。 佢可合股再供股再向下炒的

貨已溝

依加你均價幾多 我諗緊溝唔溝

0.7左右 溝一次夠

倒錢落海

你諗你囉 個個人耐性唔同 反正我又唔會為左一隻股蝕而停哂所有交易 其他地方有賺坐下都唔怕

828開會

合股
股本重組
推高個價

有冇機會上返1蚊

入埋港股通 今次fatfat

我都溝咗 均價0.8

耐心等候

0.44
諗緊入唔入

最低跌到0.42, 0.4幾入得過

利申:0.45入左30000股

仲未升

8月28日開大會

利申 今日0.45入左

8月28公布中期業績有業績岀即係穩住了？

未必, 但一定會有人留意
如果可以炒起咁就唔使再坐

唔貪心，$2走

出到業績唔使俾人停牌，就已經可以爆上

耐心等待

升咗10%

升升升升升

咁如果停牌會點?

利申：0.44入左

之前停左一次,因為俾人狙擊

其實狙擊完到依家都冇事 係咪唔會再出事

好難講喎, but 狙擊佢個間分析公司之前都有前科狙擊中資公司,到後來都冇事, 不過係股價大跌咁解

今日冇特別消息都升27%
28號會唔會升幾蚊

希望返家鄉
Btw 我發現8月尾好多公司都出業績報告

今日升係咪純粹炒起個價

今日有超大手買入, 應該係等8月28日個大會

邊個app可以睇到有幾多超大手買入？

繼續升

CLS 肯定有內幕 咁大手買入仲唔係莊
28號真係有機炒返起

炒就炒得起, 今次fat fat

真係會fatfat?
我對佢無乜信心 頂多兩蚊

真係睇埋28號先知有無機爆上，假設佢有大project做 純利向上 咁都仲有啲機上返去 但10蚊以上真係有排都未到

Anyway 我均價先0.78 點計都有賺

10蚊真係長hold, hold 到2046, 我都係炒佢會唔會升到1-2蚊 , 等睇8.28個大會公佈點

0.45@30000股, 一星期m記加大睇呢鋪

你而家都唔止一星期m記加大啦屌

2369蝕到hihi

我有賺喎, 果隻我有叫走

衰貪心,賺到唔走,蝕左先走
but 今次睇呢鋪賺番個2369蝕個筆

依家有利好消息嗎

依家有大手買入,等睇8.28個大會

都同時有大手賣盤

我都入左

依家係博好消息定壞消息
買大細

我可能見好就收 等唔切828

8000@$0.46

少注賭大細

我都諗緊好唔好執個M記加大就算

已入3手

3手咁小。手續費都輸比佢

3手幾多手續費？

間間唔同wo

用富途
聲稱入兩萬蚊免好多費用

0.445入 0.6樓上走左3分2
剩返放風箏

早個禮拜有幾條友話垃圾股都有人炒,
點解仲咁多人入
硬係有啲ON9衝出黎扮股神

連登又咁多人上左船
上次係 2662

勇者

入完就冇升過

等下星期啦, 係好係壞下星期就知
雖然我都唔睇好升好多, 但有賺就算

煤氣蝕到仆街，賺少少好過冇

唯有坐下

係就好，咁我就放左佢算

我想等到0.85

我想等到2蚊

唔係通常出完業續就跌ga咩?

倒跌

我唔貪心 0.8就夠

我昨日高位買完就一路跌

0.54入左d

新低

岩岩0.50 入左少少

老散不嬲都係咁
買當頭升, 買完就會陰跌, 唔set 止蝕就一直跌呀跌
唔覺唔覺就無咗十幾廿%
之後放咗就會升返

幾時升

如果唔除牌，應該會升返

會升

開始多散戶入，大戶又不斷放緊，係咪代表散水???

次次升少少，就好快跌返落去
好似大戶唔想佢升

2日加埋跌2x％
買左20手

你買左幾多手？

0.62入左

0.61

今日走好不？

唔爭在，等星期一刀仔鋸大樹

大家真係咁睇好咩, 0.5了

我賣左

15手均價0.61

20手均價10蚊

幾多錢入？

呢隻野 15尾 入左15手...但17蚊時清左一半..

均價0.64
成日睇住大上大落唔岩我

大陸股冇個好

點解咁講?

好似莊家派貨，我驚過夜渣都冇

有無機會停牌？
新手，0.63入左

好地地停乜鬼
最多一路跌落去

止蝕啊師兄

你唔係入咗40手咩？

咁x多

冇人睇好

係咪已經炒完

會不會變苦主區

諗住等埋828先

如果唔算升 都要等架啦分分鐘過左828仲等緊

支那狗野，不買也罷。

睇下成交
我覺得未散水
買上去果2日成交加埋2 3億股
今日推落去都冇4000萬

希望聽日放到

係咪要走？

應該要再溝，仲有幾日就業績

同埋好似有一堆大手買入

逆市升

0.51賣完即刻升到0.55

上星期0.51放左
諗住等佢跌咁啲先再入

南方能源避險

我0.495又買左少少

土豪

少少只係3手咁大把

3手渣
你已經有120手

0.59 買入 34000股！ 持貨兩星期0.64走！ profit $1500!! 風險太大都係唔好玩

聽日就到！！

我都等緊

你放晒未?

升

開車啦

超過八成大戶入左

好多超大手買

0.5以下先考慮

聽日除左大升同跌到停牌. 有冇其它結局

咁樂觀？

大戶

上番$10就可以去睇樓了

支持一下
利申：持有，等聽日派彩

我

正常聽晚先有業績。聽日期待業績前爆？

預判

0成交

有成交

唔知今日業績點

呢個時勢, 業績幾好都無用
隻1755, 中期純利+100%, 夜晚公佈業績, 果朝升10%
貿易戰一有消息, 星期一競價時段已經倒插

你覺得隻1573 可以有幾好業績, 好到d 人可以完全唔理貿易戰

我覺得如果1573岀到好業績 澄清到之前追擊嘅話
即使唔係好似火箭咁升到上天
都應該可以回升返少少
始終 依加個價係因為追擊而跌到咁樣

玩完啦 大手賣盤

前幾日過億成交額
依加大手賣盤先四百萬成交額
我覺得可以睇定多陣 收市前再作決定都未遲

係咪咁睇？真心學緊

@0.465 入左100K

業績來了
真係好神奇 17蚊洗到0.5
即係一百萬得返二萬九

等睇派彩

開始緊張了，有冇業績出？業績好定壞？

均價0.6買左，係咪要止蝕啦？

plot twist:
由於準備除牌既關係
所以冇業績

說好的業績公佈呢

收到風真係會遲出業績

收到風 快買

邊到收風

佢地9up

佢同招銀條數未傾掂
要多少少時間拆

15個鐘之後就知堅定流。

咩啊你哋...
唔一定係收市前岀㗎喎
嗰日 嗰晚都得
通常話星期五發佈嗰啲 星期日晚先release添啦

收到風
聽日50%機會升
50%機會跌

邊到睇15分鍾

聽日8點半前必須有業績出到

其實是好是壞出到業績 我覺得都升

1蚊

除非做假數

冇造假一定唔止一蚊
有造假就收皮

Emerson Research咪話咗畀你聽係假架囉

今次可以係真架姐……

好緊張啊屌

唔洗驚㗎大家

因為驚係冇用㗎

扮咩丫你

如果業績差
大家係咪不問價走

業績差 起瑪間公司D礦堅既 都會升掛

其實連登有冇大户係係做緊沽空

我都好緊張，如果出左業續可唔可以喺度講聲

有啦有啦

咦 比個app呃左

呃咩呀

有無懶人包講咩

屌人地多倫多㗎
唔好以為同名就係
衝出黎柒唔該

同埋1573係挖礦賣煤加工果啲
唔係天然氣石油開採
你班蛋散究竟知唔知自己買緊咩

上年十點左右出，今年相信都係，如有。等多嗰鐘

等睇你班友今晚針到仆街

真係笑撚死

嘩 睇錯 sorry

啲人成日都話散户炒股九成輸
我原本都唔信
直至我睇到呢個post

成班賭仔

可能有d係被富途呃左

唔洗停牌了

已岀

聽日爆升了

雖然收入少左
但如果無被人再追擊今季財報
聽日都有得升下

畀人踢爆完仲要恬不知恥繼續做假
ok聽日同你見三毫

其實有冇人知點fact check 財報內容？

你唔洗咁擔心了

其實你係咪買完放早咗蝕好多

唔會買市值100億樓下既股
要玩啲高風險既細傾3股不如去炒期貨

好彩無放

上返$10好唔好

好

再衝$17頂好唔好

好好

Emerson聽日等我放左先再追擊

係

如果$17 就好啦 賺34倍 夠首期啦

幾多手先叫大手

入左十萬蚊?

無10萬呀 少少姐
諗住樓市跌 唔洗咁多首期嘛

lm睇人上樓

其實係好消息出貨
變仙股

大家都strong hold
就唔會人踩人

聽日$2就放

點解出左業績就會升？
新手問

果然多散戶入

業績好咪升
業績差咪跌
你當係咁

睇0.2

Gogogo

走得快好世界

如果盤數冇問題
應該去得返6-7蚊既

但點知佢盤數冇問題

同問

有人走到貨咪叫你留

上5蚊 go

今日真係糾結嘅一日
應該咩價位先放呢
要敵過自己嘅貪心
最怕係對方特登等1573岀完業績先再追擊

仲有嘢追擊?

請停止一切追擊行為

只有4手，strong hold

兩睇啦
一，對方可能仲一直搵緊料再追擊，1573就襯冇補追擊就再造假落去，睇吓可唔可以再推返高個價。
二，根本冇造假，所以1573仍然行得正企得正咁岀業績，股價亦順利回升合理水平。

又上了

開市0.66

見0.7就可以繼續等

爆升緊

跳得好快

加油啊

點解？

點解?

strong hold 15 手@0.45, lm 睇2蚊

岩岩追買左少少

今日應該唔會升到兩蚊嘛，依家已經升左39%
諗緊趁唔趁好消息放左佢

幾錢入

已放

0.68

我諗住等5蚊 好似太貪心

幾錢入？買左幾多手？

點訓身

參考下個最低位啦 我講唔一定要跟
無乜點唔點解

0.5，20手

有眼光，我唔敢入太多

佢繼續升緊，你地

你會唔會入返？

睇下點先

1蚊既貨有望返鄉下啦

咁升法搞到我唔知放唔放好

1蚊貨 之前4毫唔溝？

真心問有無機會上返正常水平唔洗10蚊，5-7蚊左右

所以話要戰勝貪心

Strong hold

我1.16貨 4毫仆住去溝

信未?

其實走咗幾轉了只係記住第一注係1蚊

但咁好消息都上唔到1蚊洗唔洗放一放先呢

我寧願慢慢升 依加開市一個鐘都升三成了
升得太快會仆親

一蚊都彈唔起。走人算

呢個岩，炒幾次短炒好過

1個鍾就打柴

精己射

玩完啦？ 又話1蚊

師兄 0.77果位？

咁既熊市肯升一水算係咁啦 執到幾格等佢再上啦

股壇新手唔多識
其實得0.54 4手，係咪要走啦

4手.... 手續費幾多

仲要分左兩次入 total 22蚊

你而家賣都執接近1000蚊 咪照走囉
你搏佢跌既話咪跌啲再入

4手咁少就渣耐d, 輸晒都係幾千蚊

求安慰

wa一下出左2球幾貨

下星期數錢

你均價仲低過我 怕咩

兄弟1蚊？

我真係諗住strong hold
本身就因為跌市同政治市搞到隻隻都閪
呢隻野成交咁大 我又唔怕佢死
最多咪同佢鬥長命

0.78

其實呢個post都開咗一段日子
有追返上面嘅 都會知一開始嘅人都係喺1蚊左右買入
我係其中一個 到4毫時有溝
大家溝完均價大概7毫幾8毫呢啲位
然後呢2日 突然個post多咗啲人回覆
有擔心係明嘅 但係5毫入6毫入嗰啲又話驚又剩
真係唔知想點 要買呢啲股點都做吓功課啦
唔識嘅 咪上網查囉 上網打1573有幾難
連岀個業積報告都要問幾時有邊度有得睇
我都唔太識 所以都會問吓嘢
但唔係咩都問 幾多買入好幾多賣岀好
我地知就發咗達啦
切忌人買你買 你都知吓自己買緊咩
升少少又話火箭 跌返啲又話冇睇頭人踩人

十月一號 呀爺吹雞 十蚊見

我覺得大戶震走你 9月頭入恆子 券商低位買貨

10蚊都未驚過啦又唔係停牌依加
利申 無買

9月前 5蚊見

根本每到一個位都一堆人趕住放

得番兩日

下午一蚊見

十蚊會係咩心情

絲打講得好

笑死火箭 人踩人

我地有我地耐心靜候

我估都無咩特別心情啦
反正依加沽就認命蝕死
拎番嘅錢又唔多
倒不如搏佢再彈蝕少啲先放

咩都唔驚 就驚沽空機構再追擊新個份業績 時間愈長 理應愈升回合理貨格

我開呢個post都係想問人攞意見啫, 呢間野本身係有水份, 差在啲水份係真定係假,見佢原本個價17跌到咁, 應該可以炒下

利申 strong hold 15手@0.45

其實自己睇財報計數 呢隻野都值2蚊既 保守啲計

佢個報表望過拉, 之前10幾蚊真係炒上去, 俾人狙一狙即刻收皮
如果盤數係真, 應該仲有得玩下既

我都係今朝先入 0.65 入左10萬蚊倒
望九月上一蚊

仲入大陸野
做假數

老實講 九月都無乜機 除非入牛市

下午仲有無力起機

哩D股 有關係咩？

同價入

望就望上啦 其實依d股真係估估下

我都係幾手，唔敢玩太多，呢排輸太多了

望5蚊

其實今日係超預期因為竟然有業積
先升咁多

但咁都上唔到一蚊

其實隻野幾時互聯互通？

跟大隊

2蚊

4蚊

聽日見8仙

聽日9點機 2點先落機 成個早市都track唔到
希望落機就見到升過$1

16蚊見

落機見唔到一蚊了

因為已經2蚊

佢係升得番16蚊我又唔拘

8蚊又誇d

做乜咁high 尋晚升好多咩

保守開市都10蚊

$0.71 了，繼續上

使唔使咁快又跌番

跌到0.62

跌到0.6再入

說好的2蚊呢

0.6GOGOGO
下個禮拜一0.5

好難捉摸呀

你會？

真係唔明你ger乜野 見人輸錢你會好興奮？

同我升呀

師兄唔好食咁多屎, 好傷身

set左0.6入返

入幾多

買夠就快D升啦

10手

有貨好走
最後機會

再唔走流浮山刀手就殺到埋身

沽咗

巴打可唔可以講多兩句?

你仲入唔入😂

唔入好似穩震啲

止蝕 各位再見

坐定走？

叻仔

坐左一晚夜已經係挑戰自己既底線 出左業識咁利好消息都彈唔起1蚊 垃圾無誤 唔排除會比人再炒多轉 祝各位好運

呢啲暴跌股暴插咗之後搏幾日就算
升到當好彩
繼續尋底先係正常

收市前望下隻1872彈下都好過哩隻

人哋將音樂交響倚起碼會著 呢隻好似俾人掹咗插蘇咁

聽大家講，唔入了

擺左係度成個星期無郁過
無乜信心過週末

收到風星期一先開始炒起

呢啲垃圾股都炒
見人賭輸真係好心涼
btw你一日長揸唔放一日都未輸
good luck

買

別再害人了

唔明

我都唔明...求解釋

市值得4億既老千股入恒生綜合指數 祝大家好運

恒生綜合指數為國際資本市場重要指標，清晰反映各行業狀況及不同市值分類股票表現，具有廣泛代表性，為市場提供指針及產品發展基準。

會唔會唔夠市值踢返佢出去

0.58入左

聽日開車見0.55

富途

Go

Jump

$1

大家可唔可以唔好燈

啱
跌跌跌跌跌

同様係煤炭股，1171今日爆升

啲人係咁黑心
不過我就唔信佢地講兩講就成真嘅
但想睇人仆街嘅小心自己都仆
你依加未仆但將來會仆到直一直

咁黑心

要陰啲陰啲蝕哂佢先至好玩

升啊

自己衰左就想人地一齊仆街
咁黑心好難贏呢 清

要升一齊升

你又知人地衰咗?

0.69加左100K
0.465 100K

希望有肉食

好快$1

快入啦

入

大家唔好燈，靜等個post 沉算啦

我又入返

我黎燈一下

燈

長遠睇1蚊

仲講緊停牌?

有點想走升成千點都無人黎炒下

睇多日先

突然有大户入，巴打睇路

0.67離場算了，當發左場夢

0.5入咗兩手 賺個豬嘴錢算

走左幾轉搵餐晏仔

好似可以企穩$0.7收市

可唔可以去返1蚊
入左10手

放左佢先升，整定唔係我賺

4個幾時做咩唔溝啲嘅？

0.74溝左5手

溝完都1蚊？

一走就升

痴線200%

想買4000股玩下

我都係，琴日0.67走左

一樣

好多大手入

仲未走希望星期六，日無壞消息就睇星期一

15手@0.45, 依家股價fat fat 拉, 日日升點, 升上一蚊

上望1蚊

係咪好大機會做假...
佢話羅州

BNO轉BC, 平權聯署最後100米大直路！

沖啊

2014年既新閒

準備再入

聽手點睇

聽朝

更新了 深港通 @0815 9/9
和你飛 5蚊訴求 缺一不可

今日睇位走啦，上星期五入左$10k
希望有20%上

正，5蚊見

5蚊訴求 缺一不可
光復南能 重上十蚊
南能 加油
一齊入 一齊入 一齊入
Emerson Analytics 下台 Emerson Analytics 下台

終有一日 重上17蚊在山頂上賣出 相見

你喺富途都有post?

被發現

通通通通通

屌，仲比位人入 開市大掃

可能係

衝丫

$0.85

終於可以返到鄉下

放or加

上1蚊先啦屌你

1.5目標價

5蚊

做咩無溝？

出左中報 之前沽空機構都收左聲
又入埋港股通 又就黎冬天 現價極低la

$0.9

溝左均價0.8

燈唔死
挑

上星期信念不夠堅定賣左，各位巴打好走

我無貨都為大家開心

而家入唔入好

0.45 10萬股 我等5蚊

超级大戶

返到家鄉啦你

厲害了

你點呀仲有冇貨？

8000股@$0.45

等一蚊？

我得咁少貨，慢慢等，希望$10啦

24000股@0.81
即係大約買咗2萬蚊

幾多錢走安全呢

幾毫子點叫高追

個人認為未係放既時候

2蚊都唔算高 你9毫話高追
前排跌到殘 又唔敢追 姐係唔洗追

0.69個100K股 0.92走左

走早左la

1蚊樓下都係倍升股

一走即升

仲有100k股 等1.1附近

上啊！

力的表現

哇
我本金少 得24000股咋 都好想有個double

發發喇

之前有位師兄係咁起到jer 依家縮番埋老母個屎忽到未？

點止一位 有幾個都串撚柒柒

勁

有位寧舍jer得落力

890 最on9

而家入貨是否不智

可能今朝自己都偷偷入咗

唔好啦 學你話會跌到仆街 危險

0.99 @100k
0.92@100k
走晒

前事不提要入襯快

走唔走好 定再等下

講真 佢呢個情況 2 蚊都覺得平

咪傻仔lor

想入就等調整啦 大戶走會震倉 到時先入

仆街坐火箭，目標睇2蚊

咪撚on9 la 仲會停就唔批入港股通la

我錯了

咁既勢 5蚊指日可待

好多大戶入市 升超過50% 會唔會停牌

可以睇到1.5 佢入左深
一定仲有

fat and fat

15蚊跌落黎，1蚊買都抵

1.2入咗2手
好彩冇放過
等佢2.x放1手保本
淨低1手就$5先放

15手@0.45,不枉我等左佢成個月

幾錢走？

火箭

2蚊up 遠睇 5蚊

繼續上，全力上！
無懼每個對手招式多誇張

高手

溝淡最後機會

我信念唔夠 0.47 20手
0.57 20手
分別0.54同0.64放左

50%

由我開post一直等佢升, 我都有諗過好唔好放,不過都係冇放, 有啲人一直係個post唱淡, 我都係不動如山一直揸到依家, 依家等收成

想幾錢放都得 抵你贏

真係要有好強信心先得

自問信念不足

跌番落去lu

我一倍就夠啦跌返0.8先再入 跌唔返就算

收成幾多錢？
$1 入唔入得過？

我依家仲沒賣
隻股0.8入會好啲

燈神, 多謝你唱淡

請繼續燈

等左成個月,我strong hold 到依家, 唔怕俾你燈, 真係苦盡甘來

我溝多左少少

5蚊不是夢

現價實在太平 9月底目標2蚊

$1 入唔入得過

燈神, 燈出個升幅

隻股係undervalued, 依家一蚊左右當然可以買, 0.8 左右會更好

1.16

gchi

不過今個星期, 1 蚊左右應該有啲肉食, 長揸既話2蚊都有機

睇$2？

睇$2

今個星期都去到$2了

幾錢收市
1蚊or1.2

好難講喎,不過我諗住長揸到佢2蚊,之後先再打算賣定唔賣

1.1入左小小 1.18已走 當賺餐m記加大
始終一日升幅太大 加上市道不明朗 不宜高追
等回落再入市

0.51個陣無入
0.67唔想入
1.12入左 1.06比人震走
唉

信念呀

呢個post 會唔會有機會開到2

做人有信念, 0.45@15手

燈神, 好奇你買左幾多股同埋幾錢入?

我0.67都走左，之後0.88入番

唔係爭果小小錢開飯 蝕既就擺下先 唔好急
我之前低位入 賺左小小就放 全因信念不足 依家就想死

1.23啦

0.53入咗三手 諗住細細地玩下

有肉食喎

好多大户1.18以上入喎

回少少合理 聽日再升

好似新城咁, 上左一蚊, 跟住停牌就好笑, 成班友企晒向度

承興國際控股先啱

之前咪停過囉, 依家隻股入埋港股通, 我就唔怕佢會停

不如升番去17蚊啦屌

1.15入咗

1.15十手玩下

臨收市又回落番

炒呢D股仲衰過去澳門賭錢

又真係1.16

今日先入埋深港通,唔會停牌拉, 咪聽樓上fing 9 人

燈唔死我

忠言逆耳, 唔係訓身炒呢D末日股應該冇問題, 不過你話長渣我就有疑問, 連大股東都出貨, 點解你地會咁有信心長渣

你loop 番上啲POST, 我長揸既意思都係揸到$2左右

連登真係好多投資高手
成日叫唔好點唔好點
好似塞錢入我哋袋咁
不過我哋又衰嘅 忠言逆耳
希望高手們唔好入埋呢啲垃圾股嘅post
由我哋自生自滅啦
祝高手們過澳門贏多啲

均價入0.9 要上到2蚊吖

你留意番佢係出貨定比人斬倉

屌你 聽日成間公司大爆炸呀

算啦
呢個世界上總係有人賭性深固
總係鐘意買暴跌股搏反彈
人地為既可能唔係賺錢
只係純粹享受搏反彈，搏中咗果陣時既快感
無謂咁認真

總有人睇唔過眼人, 人地賺甘錢, 專登走過來踩人, 話就話忠言, 實則踩人

0.7入 加唔加倉好？

睇定d，睇埋聽日開市咩情况先

又唔覺係踩人wor
真心溫馨提示
又唔係贏我d錢 有乜所謂
呢d可以一日升5, 60%嘅股票
同時都可以一日跌返咁多
不過你贏緊錢心雄緊 呢d勸籲係聽唔入耳架啦

你睇下#903講咩就知點解

呢句真
之前十蚊洗到1蚊
遲啲1蚊洗到1毫都唔奇

隨風車執$4000路過

宜家應該幾錢入

和你飛

總之大家睇路希望可以有錢齊齊賺啦

個人認為現價仲係低位，繼續持

巴打仲有冇加倉

留名聽日停牌

仲未放等睇2蚊

推

買手玩下

哇當初有成17蚊 點跌到咁

有冇其他好介紹

68%

等開市

1.45 競價時段

1.8！？

2.5

cls

勸大家真係要走 好撚鬼

車已開

cls, 2.6

cls...

落番1.21

幻覺黎

點解會咁

似要走 推高個走大戶就散水

此post已完

開左市再算la

好野未停牌

痴線大户又食散戶水

信念，刀仔鋸大樹，唔放，最多輸少少

競價玩大左？

4手繼續食花生

我當無見過算，咁様諗開心d

1.35了

上車 1.35

..... 5分鐘 出貨

好在市價入貨

已出貨 1.45 5分鐘賺 一萬 夠今日洗費

1.5了

等緊位再入

入一手如何

無位入 1.58

1.67

1.7

又黎

1.62

升到痴撚線

未生得8000股

利申

1.5走左

好多大戶走貨，好彩仲頂得住

好似無力了

火棒時間？

10分鐘前 1.43入左10手 1.72走了 賺個M記

同路人 0.73

可否高追 ？

走鬼啦

1.77入咗可以點

1.6

買左幾多

入貨好時機

走乜鬼，市值可以起碼6蚊。繼續ALL IN

唔敢講 我會睇富途牛牛評論圈 個殼都值2蚊 信不信由你

開定post 先

1.63停左

1.71走ed 賺左個月餅錢

賺咗好多下

淨買入係富途班友喎

短炒5mins好好玩

樓主

4.5 左右可以先食（如果再升）

仲揸住沒放過

1573 南方能源 買唔得過? (3)